科通芯城今復牌 (07:45)

【東網專訊】科通芯城(00400)發澄清通告，抨擊烽火研究的指控屬有偏見、具選擇性、不準確、不完整、有欺詐性及誤導性，並有意使股東及普通投資者產生恐慌，從而獲利。

公司表示，已向深圳警方報案及保留對該報告作者採取法律行動的全部權利。該股今早復牌。

//等睇痾尿直落，花生已備

果然痾尿咁落

痾尿都冇佢咁勁

快撈底吧！

fatfat

400話諗住派息留客wor，往時都唔派，今日竟然諗住派。

入唔入好？

而家個價

我份人好直接 傻閪先入 你係咪傻閪

烽火研究再發表報告，反駁科通芯城() -0.750 (-9.615%) ，指科通芯城絕大部分的中小型客戶根本並不存在，而且線上平台及手機平台流量同樣極低。

笑撚死 殺父仇人咁款

科通芯城線上中小型客戶的行為實在非常奇怪，只能得出科通芯城已成功開創「Ｂ２Ｇ」（商業對鬼魂，Ｂｕｓｉｎｅｓｓ ｔｏ Ｇｈｏｓｔ）模式的結論。

狙擊報告直程咁寫

講下姐，不過我有印象間野對普通員工不錯，未必係老千，一陣search下先

考慮派錢

隻2018復返牌隨時仲慘

無啦啦派息

3個月內復唔到牌有權踢出指數股，到時唔係痾尿落，係痾血

今朝7蚊高追左

6蚊再溝一溝

玩命

竟然有人敢入

好多人行貨wo, 唔追就走寶

LUNCH之前斬左

啲科綱股係咪全部要隊死，只留700呀，仆街

285

700都回調喇

準備要跌穿$6

6.05 衝入火場, 2000股試水溫

即刻上返6.15

即賺左8餐m記

5.9

穿6蚊

5.78

死亡倒數

玩完 睇$3

突然覺得自己斬得算早

完全無咩支持位

今日可能要收5蚊

6.19 fatfat

芯城告急：股價瀉23% 澄清不收效 (13:03)

【東網專訊】科通芯城(00400)告急，今早股價高開後，愈跌愈多，下午開市跌23%至6.04港元，成交約4.8億元。

科通芯城雖然澄清通告抨擊烽火研究的指控失實，但烽火研究再向科通芯城發砲，日期為5月30日的報告指，科通芯城絶大部分的中小型客戶根本並不存在；其線上平台及手機平台流量同樣極低。

痾尿落變痾blood

國家機密

執撚柒左佢啦死仆街

5.2

繼續痾尿落，止唔到

好撚癲

5.03

700都比班牛鬼蛇神累

最低五蚊

咁多人衝入火場

仲有冇撈底嘅?

個底響海床仲撈？

9成c9接貨

大貨係沽的

跌穿五蚊了 真係無人知個底係幾多

好快去到4.XX

其實呢種情況，停牌會比較好。

4.4了 好快$3.x

會唔會再停牌

就係驚佢停牌，個個不問價走

如果今次再停我諗有排都唔會復牌

佢復得咁快可能係幫2018試試水溫

佢跌得咁慘我諗2018都難逃一劫

2018復未

有400呢個人版，2018復一定直插

有無人夠膽衝入火場撈底

其實算有良心
比時間老散走

不了 停牌段時間夠700升多100蚊

三蚊先買

唔阻你發財

2018hsi成份股黎
如果好似400咁插法成個市都

無追post, 5蚊入左2手。走都走唔切

我諗一復最小要跌到70

好彩佢跌果兩日有隻700頂一頂

如果復左唔知700可唔可以又救一救個市

瑞聲跌40蚊, 恆指會跌幾多?
踗下入定d熊仔?

4.53入左小小試緊底